今日舉中指的黑狗，學吓嘢啦

人畜之別 無得學㗎喎

呢D先係英雄